\begin{table}[!ht]
\centering
\caption{Distribuição da remuneração mensal média dos formados por vínculo empregatício.}
\label{tab:FormadosRemuneracaoVinculo}
\begin{tabular}{l|l|l}
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} \textbf{VÍNCULO}            & \textbf{REMUNERAÇÃO} & \textbf{QTD.} \\ \hline
CLT                         & R\$ 4.226,32         & 82            \\ \hline
Serviço público efetivo     & R\$ 7.859,23         & 17            \\ \hline
Serviço público não efetivo & R\$ 2.737,27         & 8             \\ \hline
Temporário ou avulso        & R\$ 3.158,18         & 2            
\end{tabular}
\end{table}